The Rock證確診武漢肺炎妻女同感染 狄維莊遜：樂觀面對

48歲美國影星迪維莊遜（Dwayne“ The Rock” Johnson）周三（9月2日）在Instagram宣布，指他與妻子及女兒在新型冠狀病毒測試結果均呈陽性，現正接受隔離。
The Rock呼籲公眾面對疫情要嚴於自律，增強自身免疫系統，保持健康，戴口罩保護家人，嚴格禁止室內聚會，並會樂觀面對。

GG

增強自身免疫系統
你咁大隻都瀨野 尼馬踢波都瀨野
證明武肺真係好毒

咁大隻都中

但係佢會俾檢測過嘅親人定親友去佢屋企探訪

都係中國人好野, 而家根本無中國人中招, 鬼佬就係咁中
佢地平時食得少化學原素, 抵抗力都差d, 運動都無咩用

原本佢仲諗住9月中復工拍戲

RIP

講起都想灌吓地溝油 增強抵抗力

你信依家真係冇中國人中招？

冇大規模爆發就可能係真
始終一開波就高壓捉晒啲中招嘅人

確診啫
要睇下有幾嚴重先知

我假膠...